有無人簡女朋友會睇埋對方家底？

對方工作做咩，人工，家庭背景，住邊先一齊？

只怪香港真係太仆街，無錢好難一齊行落去

多數被人睇家底

正常呀，係香港迫到人咁
不過 no offence, 男好女好，係自己窮先會咁在意對方有無錢。

有人睇得起我先算

養到自己是基本吧

一係好有錢先要求對方都好有錢
一係係因為自己窮，自至想要求人富貴

最主要睇下搵錢能力

下下食住買都靠男人的話，要自問有無錢養女

我試過,同過一條女,屋企最細,屋企唔算話好有,只係住千零呎私人樓,但係屋企人好肯洗錢,同佢一齊又要去旅行,又要食好野,但係男人老狗始終又要出下錢,好大壓力,頂唔撚順

反而之後同番個貼地小小既女一齊,佢會幫你諗唔好駛咁多錢,調番轉頭成日叫我慳D駛
個人舒服好多

所以真係拖鞋飯真係唔易食,自問真係無本錢食,命賤,要自力更新個人反而會開心D

其實兩口子公一份婆一份，咁應該仲開心。
仔窮女有錢，好多時都會俾女家屋企睇唔起

簡你老母

唔好話睇唔起,只係你無得縮,縮既話唔知人地點諗